點解做左咁多措施感染人數仲不斷上升？

我發覺係由留學生回港後開始飆升

巴打，你坐左幾耐監？